三千蚊豐澤現金券

三千蚊 豐澤現金券
唔買得蘋果
有咩好買?

耳機？bose

電視

三星

比我ok?

豐澤d野咁貴識玩緊係2900放比人啦

下手又再轉手2800

吸塵機 雪櫃 做孝子

可否買特價品先？原價貴到搶

得十日有效期，無人要啦！

六折收🌝

我要 留tg?

d野貴咁多真係搵笨嫁喎

Switch

ching識做生意

毅進星 $100

放出去

姐係下手2900買，2800賣？

五折收

等有貨買ps5

使乜等有貨，人哋都話得十日。
用券落三千蚊訂唔好？

$1500同你收

$2000收

二千一收